[公投]肥婆定孱撚同事黑人憎

肥婆=
脾氣on9 易燥
把聲柒 可能脂肪塞滿喉嚨
智商都低d 做埋d野又當冇人知
身型真係見到都唔開胃

孱撚=
冷小小就羽絨大褸
特別係鼻敏感/明知自己孱又唔著衫個班
fi fi fat fat煩撚死
做少少野都冇力

我個名

孱撚

俾我講中

孱撚=好想恰尻佢
肥婆=睇到唔開胃

一定係肥婆
肥婆搶撚哂孱撚d資源 搞到孱撚繼續咁孱

你個名